[執事台]白金之路

ヾ(-∀-*)執事台簡介(*-&forallﾉども
台主曾經留學日本，如有日本文化或日文問題，
可以提出和大家交流一下www
亦歡迎在日本留學中的朋友，加入交流(･ω･)ﾉ。
希望喜歡ACG、日本文化的你FOLLOW本台。